mora仲可以點買歌?

之前都仲可以用amazon jp黎買,而家block埋.....
仲可以點買歌呀